垃圾U記又要賺錢又要縮

睇下玻璃心支那造嘅啲衫有乜分別

漫畫封面

香港版

支那版

屌你 好彩細個有玩開找錯處

又幾眼利

其實係逐點簡化

睇左分幾鐘先搵到

on9

樓主好眼利

你會搵到的，加油

日本🇯🇵耳環
直接刪咗
不準祟日

咁都比樓主發現到了

耳環果一點係咩意思 日本國旗?

但佢日本公司

Push

以為係禁咩妖魔，刀劍，一直睇條女同把刀

原來只係自卑玻璃心，都唔係咩新聞啦

漫畫係大日本帝國 港版就日本國
支版就刪哂

火之呼吸既家紋

其實係日輪

Btw 推比日本人睇

睇完comment 先睇到

係咪得一個錯處

口交部：「可惡的日本企業增加反日情緒？」